因为他加入了有色军团——他没死! 因为他找到了他的责任——他没有迷失! 与颜色|艾弗拉德杰克阿普尔顿 
 我开车送你过去，因为走路对你来说太寂寞了。 模仿者和其他故事|玛丽·e·威尔金斯·弗里曼 
 他沉默; 过了一会儿，她说:“我——我哭的原因——是因为——因为我不希望你不幸福。” 罗伯特·w·钱伯斯 
 你能想象一个房间的门廊都是不同的长度吗? 因为装饰器没有行值的感觉? 波莉在纽约|莉莲·伊丽莎白·罗伊 
 最后她结结巴巴地说:“我没有来——因为我实在受不了!” 《奋斗的机会》bbb罗伯特·w·钱伯斯